FCC宣布：任職《紐約時報》的香港永久居民 Jennifer Jett 會接替馬凱擔任FCC副主席一職

特區政府拒絕外國記者會（FCC）副主席、《金融時報》亞洲編緝馬凱的工作簽證續期，他上星期以旅客身份入境亦被拒。FCC今日向會員宣布，選出現任執委、任職《紐約時報》的Jennifer Jett接替馬凱，出任副主席一職。

《香港01》及《蘋果日報》皆取得FCC主席Florence de Changy向會員發出的電郵，宣布Jennifer Jett獲選為第一副主席，代替已請辭的馬凱，Florence de Chang表示感謝馬凱在董事會的貢獻。

《蘋果日報》指，來自美國的Jennifer Jett任職《紐約時報》7年，現為該報的數碼媒體編輯，並已獲香港永久居民資格。

香港外國記者會（FCC）今年8月邀請香港民族黨召集人陳浩天演講，當時負責主持演講、任職《金融時報》的FCC前副主席馬凱（Victor Mallet）在不足兩個月後，不獲港府續發工作簽證。FCC執委會今早開會，選出現任執委、任職《紐約時報》的Jennifer Jett接替馬凱，出任副主席。

本報取得FCC主席陳翡（Florence de Changy）發予該會會員的電郵，除了公佈接任執委人選變動，亦表明會繼續要求港府就拒發簽證予馬凱提供合理解釋。

來自美國的Jennifer Jett曾在北京工作3年，2010年來港在港大讀碩士，畢業後留港工作，任職《紐約時報》7年，現為該報的數碼媒體編輯，並已獲香港永久居民資格。

洗頭艇 is coming to town?

洗頭嗎？

照唔比入境

等睇特區政府用危害國家主權理由去取消非中國藉香港永久性居民既身份

FCC sick play

但好驚佢嘅人身安全 其實佢賭緊命

有永久居民身份一定有得入境

非中國籍不能入境

洗頭ready

自願協助調查

但係未必有得出境

入完境即刻送佢搭洗頭艇

支共敢搞外國公民咩
義和團2.0?

識玩

我唔覺得識玩喎 我覺得on居咋喎
真正識玩一定係搵個更癲既外國藉做 迫你唔比簽證佢
而家搵個美國婆 諗住有後台香港政府就搞唔到事
根本係怕事 想件事不了了知

個有件美國婆係NYT

就係睇佢敢唔敢唔俾佢入境。因為依法辦事 佢一定可以入境。
而佢唔係中國藉，有美國領事保護權。亂告佢，等睇美國政府出手。
即係對佢做乜，美國都可以名正以順出手

就唔俾 跟住可以點

取締fcc

唔比人入境已經搞到大頭佛，鋸埋新任既話，香港即時死亡都似

777: 取消 ***, 呢個係香港內部問題

我覺得班友咩都敢做

可能就係想睇下香港政府奶中奶到幾盡
話唔定會全新演譯香港永久性居民嘅入境權

唔俾永久居民入境仲正過玩外國護照啦
入境條例寫明冇可能禁止永久居民入境架

出兵救人，七七蘆溝橋事變2.0

鬼佬架佬終於要被沒收身份證啦

支共咪試下囉
睇下到時其他國家會點

唔係天荒夜談，第時廿三條立法可以加埋落去，危害國家安全罪成可被禠奪永久性居民身份，坐完監即刻驅逐出境

Agree一半
識玩一定借侵侵夾鳩佢
而家有啲屈服feel
好似飯民不斷降低條底線

23一立 取消關系法

遲啲要學選議員咁簽同意書先有工作簽證

人地foreigner都唔要命,但啲locals仲咁貪生怕死

識玩......第時唔俾入境就証實一國冇兩制.....

有時真係覺得自己好懦夫

政府以後唔會再跟條例做野
咪立即改到合佢地心意
就係任何可疑人物話之係咩身分都會被拒入境

人地就係有background先唔驚

沙特監生分屍
FBI主席被失蹤
唔好諗到太理想
外國撚夠膽打大陸
呢個時代，金錢掛帥

吊銷身份證係唔需要俾理由㗎

當佢好似「馬色憎」咁樣處理？
（唔出奇，港共可以將講獨當成黑社會咁處理…）

睇得出佢個樣有啲抑鬱

咁馬凱係咪以後都唔駛黎香港？

依家香港做新聞要好似做西藏新疆果D咁玩命喇

特登搵美國佬

比卡超：用《社團條例》第8條，禁止 FCC 運作。

其實唔止
因為佢係3粒星，無論咩國籍都一定要俾入
唔可以再用簽證問題拒絕入境
而如果一個有香港居留權既人都可以被拒入境，即係有人有機會成為國際人球
如果當事人有bno，英國佬即刻上身
到時睇下有咩新玩法

屈人犯法就會自動喪失永久居民身份
例如：不誠實使用電腦

識玩

如果連三粒星都攪港共死梗

唔係一般外國人
係 US CITIZEN
你敢搞佢
真係直接畀藉口取消關係法都得

Google咗下條女
undergraduate喺加拿大McGill讀 Political Science

而家鋪排既應該係再採訪“港獨分子”，出一出境再入返嚟

咁我搭巴士唔俾錢俾人捉咗係咪都會？

如果本土出生唔會
如果入咗籍 50/50
如果只攞身份證外國國籍就任港共玩

即刻釋法唔俾擁有雙重國籍啦

啲官

禮義簾全部反對動議

係時候洗頭

冇「中國籍」而又唔係無國籍嘅人係冇三粒星㗎喎
永久居民係有個 A 字，唔關三粒星事

689 講兩句先

sor我唔知佢3粒星點解
我講3粒星係講緊有香港居留權

佢本身就無三粒星
有三粒星果d 99.9%係中國籍
居留權係用身份證中間個A字代表

法例寫明有香港居留權不能被拒入境不能被遞解離境
而由於佢唔係中國籍
離開香港3年就會喪失永久居民身分

洗頭艇ready

*** = 可申請回港證
而回港證一定要中國籍/無任何國籍

支持支持
新任大婆快D黎香港 搞得愈大愈好
睇下班柒頭敢唔敢再玩野
睇下班狗官邊個敢做出頭鳥

點解唔敢
有先例喇

所以我先想睇下香港政府點樣整走佢
會唔會刊憲delete佢個永久居民身份

驅逐埋佢啦
中國未撚驚過你啲垃圾美軍啊
咱們有遼寧號

但老實講
以777呢幾日嘅表現嚟講
我覺得佢真係可以做得出慒盛盛咁驅逐咗佢或者扣留佢

她首先是美國人

我又唔信柒婆夠膽唔畀佢入呀

照唔比入境
最多咪又人大釋法重新定義香港永久性居民

條女係北京做過3年野
算係好事定壞事

佢冇三粒星架
我搣左中國藉都要換左冇三粒星
佢冇入中國藉都冇
只係冇得拎 passport 同回鄉卡，其他一樣
佢冇理由放棄美國藉呀嗎。。。

有入無出

人地而家唔係香港住咩? 仲入咩境?

成功融合大灣區

之後林鄭返英國

好似民族黨咁，宣布FCC係非法組織囉

人扡玩慣政治係唔同啲
班泛民講兩句就無左件事

洗頭鐵有用了

人地真係有機構科水養住D 人全職咁攪
泛民純靠找立法會同埋捐款

政府: 她首先是外國人，不能入境。

點解美國人要去加拿大讀書？

中國籍同三粒星係冇關㗎
三粒星係香港出生或連續居港7年
中國籍係指香港所有擁有華人血統嘅人
兩回事嚟，如果三粒星定義都改得
咁就真係冇晒兩制

呢個咪誤解囉
我一搣中國藉就即時要歸還護照同做新身份證，冇左三粒星

記住七三
連續七年係攞三粒星
連續三年係失去三粒星
你冇咗三粒星，應該係因為你連續三年唔係香港居住，被視為不再以香港為定居地
同你搣中國籍係冇關係㗎
好多人去咗外國住，攞到當地國籍，係一定放棄中國籍。但只要你三年返香港住一住，唔發生連續36個月離港嘅規定，就唔會冇咗三粒星

我感覺到佢哋無放棄香港

我點講你先信
我自己親身做完都唔鳩信